【執尾彩】屌奶星， 開始有蛆迷出黎話唔係手球

【祖2：1米蘭】意大利足總將與加度素及李安納度會面及道歉

最後果版仲話咩打中身體部分唔一定手球， 無錯， 但你成隻手向左拍， 根本無縮，跟住隻手同個波接觸令個波軌跡改變咁都唔算手球 西鳩利

早兩日唔出黎，依家無乜人講又開始出黎指鹿為馬

捧得依隊賤種隊都唔荒好人啦

怨婦式控訴

球例都唔識走去係咁開post

就算有縮手，打中都有機判手球

全波台都係米蘭怨婦
迫害我大狙

獌對巴黎搏到個12碼就係一個例子。無辜又好，專登都好，波打手依家一樣吹到好嚴

咁都有分個波係咪直飛龍門，有直接入球機會嘅

同埋無得話果球都吹，呢球做乜唔吹 ....

怨10世都唔會重賽

Rizzoli: ‘It was a handball and a penalty for Milan. Manduzkic-Romagnoli? It’s not clear whether there is contact, VAR intervenes only if there’s violence. Abisso and Fabbri to be suspended? This is only the idea of some newspapers’

OK

最後段新聞既 meeting 點呀？ 唔唔敢提？
說好的道歉呢？ 作新聞就得？
自己睇啦，驚你地唔識英文咋

辛度手球識講，球證話中既時候係身體一部分
自己睇下覺唔覺囉

辛度一定係手球？咁記唔記得上次依一球有冇判？
冇wor,呵呵

同一場，自己友羅馬仔插水
Kean 球入波又去左邊呢
又唔敢提？

你地班連合軍
又要扮，又要曲，又要抽水，又要FF 新聞
講d 唔講d , 同一場自己冇黑？
人地果d 叫黑，自己果d 叫誤判丫麻，ok?

之前唔駁係因為懶得駁
搵暈成個news 都甚少辛度手球既新聞
偏偏班連場波都冇睇既所謂連合軍
一張 gif + 一段註隊記者 FF 新聞 hi 上腦
一句自古以黎黑
又有結論

之前網上都好少咁認真拗波
但愈睇你地班撚屌愈on9
前5 場自己米蘭弱打成點丫，幾多球得益我都費撚事提
我捧祖都睇晒你地咁多場米蘭羅馬拿波理
得益埋又點，咪又係咁多場失晒分，又關祖事？
正正經經睇波唔得？
退一萬步，就算祖從世上消失，連合軍又去到幾遠呀
咁大個人仲搵野賴
意甲靠你地班撚屌去支持？ 食屎啦

如果要追擊班連合軍，每日開個post 貼你地黑有幾難？
一個topic 要開3 次，醜唔醜？

有花生食

喂, 做咩唔繼續扮弱智仔呀, 繼續玩曲線啦

另一個角度

匡智仔食左藥未啊？又衝出黎柒？

弱智仔咪扮你囉，點夠你經驗老到

駁啦撚屌，我俾90mins 睇返場波先啦
定再開過新post 混洧視聽？

定又講返上場？定又講返上年？定又講返自古以來呀？
On9 , 波都冇睇學人講波
整日上網刷存在感

佢地仲FF 緊意足總跪地道歉
點會睇到

駁啦撚屌

另一個角度咪又係手球

你岩
但屌你老母你啲解釋其實係龍門任你搬
既然人地球證協會都出埋黎話係手球同12 碼
你做乜撚野姐你
已經唔係怨
係睇你以為自己好有point 係到廢up
想屌柒你sorry

原來上臂就唔係手

Rizzoli: ‘It was a handball and a penalty for Milan. Manduzkic-Romagnoli? It’s not clear whether there is contact, VAR intervenes only if there’s violence. Abisso and Fabbri to be suspended? This is only the idea of some newspapers’

喂, 柒鳩仔, 出黎啦, 佢無錯係無道歉, 但佢話係十二碼喎, 則係話係十二碼但唔會道歉, 仲話個球證會係今次事件成長, 係咩事呀, 吓, 屌你老母語障仔

本身都沉
唔明點解仲有啲弱智蛆又走返出黎推
真係佩服佢地咁想落力宣傳比其他人知
蛆迷有幾on9

係手球啊我不嬲覺得
由即討果刻已經覺得係
之不過呢個角度睇同之前張gif個觀感上都幾大分別

佢覺得penalty 就o岩
其他球證覺得冇penalty 就黑
我知，黑丫麻。收錢丫麻
總之誤判要你地得益啦
早幾場聯賽有冇睇呀，有冇野記起？
主裁判明顯犯錯一早有罰則啦，仲講咁多？
我知，黑丫麻。收錢丫麻

提緊你點解依球冇12 碼，點解唔係手球
唔記得有發生過？梗係啦
等緊你出3 個post 問下點解

仲有。同場祖咁黑，咁羅馬仔跌都好應該啦，下話？

有幾黑？駁啦撚屌
辛度依球判俾你，今年歐冠仲唔係你地？

咁就好
起碼你唔係上面同另一個post 果兩條傻鳩咁
幾日都黎都仲話唔係手球
都係果句
辛度自己on9 舉到咁高先飛剷
想縮都縮唔切
手臂都仲係舉高左中哂波
一定手球唔洗兜

提緊d 冇睇波既米蘭連合ching
同場依球係羅馬仔不君子，定球證黑呢？
睇你平時冇乜野，我都唔會惡言相向

D蛆狗開始黑講成白

中手就梗
俾唔俾跟本有空間討論
從來俾既冇問題
唔俾既都可以有原因

同你地依球一撚樣，我地會開3 個post 屌你黑？
再FF 新聞，再抽水？

係你地班on9 忽上腦
講到世界沒日咁，但同一場自己得益就提都唔提
有冇咁撚屌
平時班祖狗係連登都唔多野事
由得你地圍爐，今次有點太過

駁啦撚屌
等緊幫手？
定第一次睇返場波？

本身個post 都沉, 又有撚屌話唔係手球, 我地屌就唔撚得？ 今次單野大單到要開特別會議就講到得我地嘈, 上下reddit 睇多啲野, 中文差就試下睇多啲英文啦

大單到開特別會議？
你知唔知特別會議有幾常開，開黎做乜？
唔好剩係掛住睇祖出醜同米蘭
睇多d 其他意甲，當支持下

好聲好氣咁講
本身第一個post 抽水都由佢
你地班連合軍連場波都冇睇，再不停推post
仲有爆post 入黎嘈
先引起我興趣慢慢同你地玩

講返上場波好黑，場波究竟有幾黑？
不如你講下依球係黑定係誤判

Ps.英文唔使同我擔心

蛆迷一貫技倆,扮受害者,屈番對家黑哨,舊年皇馬,今年A米

第一下起步已經有推嘅動作啦，大巴拿都可以叉隻腳去梅沙前面再搏12碼，咁羅馬仔俾人推一下點解唔可以跌

佢哋諗法係就算唔黑你 你都贏唔到蛆
咁黑你都冇所謂啦

咁叫推跌
我都專登cap 個慢鏡俾你地
隻手離開身體半秒，都冇動靜
突然跌低，力從何來
定真係氣功？

你話係就係啦

蛆三分已袋

未齊人呀？
駁啦撚屌，差你咋
定睇緊場波？

第一下已經令到佢個身向前傾，跟住就右腳撞到左腳，咁都唔跌得

大巴拿叉隻腳去梅沙前面再跌低搏12碼就得， 羅馬仔感受到有人推佢，佢跌低搏犯規都唔得

大巴果球55 波
2 人直接對搶身位
同上面完全唔一樣wor

上面羅馬仔自己起步跣腳柒左，都可以吹對家
同樣尺度，以後唔會再有角球入波啦
踢波唔掂得，不如去打乒乓波啦

但真係吹錯又點...

波中上臂，而個上臂又咁貼身，
唔吹手球係啱既

大巴拿果球都叫55 波，你執柒左佢把啦

前足都當手？

［意甲迷請入黎］細數連登蛆迷低質五宗罪

輸波輸到痴撚左線

講緊你呀

一場波段章取義，同一場波咋
自己黑完提都唔敢完，夠唔夠無恥

最後段新聞既 meeting 點呀？ 唔唔敢提？
說好的道歉呢？ 作新聞就得？
自己睇啦，驚你地唔識英文咋

辛度手球識講，球證話中既時候係身體一部分
自己睇下覺唔覺囉

同一情況，辛度一定係手球？咁記唔記得上次依一球有冇判？冇wor,我地有冇做怨婦？

同一場，自己友羅馬仔插水
Kean 球入波又去左邊呢
又唔敢提？

你地班連合軍
又要扮，又要曲，又要抽水，又要FF 新聞
講d 唔講d , 同一場自己冇黑？
人地果d 叫黑，自己果d 叫誤判丫麻，ok?

之前唔駁係因為懶得駁
搵暈成個news 都甚少辛度手球既新聞
偏偏班連場波都冇睇既所謂連合軍
一張 gif + 一段註隊記者 FF 新聞 hi 上腦
一句自古以黎黑
又有結論

之前網上都好少咁認真拗波
但愈睇你地班撚屌愈on9
前5 場自己米蘭又打成點丫，幾多球得益我都費撚事提
我捧祖都睇晒你地咁多場米蘭羅馬拿波理
得益埋又點，咪又係咁多場失晒分，又關祖事？
正正經經睇波唔得？
退一萬步，就算祖從世上消失，連合軍又去到幾遠呀
咁大個人仲搵野賴
意甲靠你地班撚屌去支持？ 食屎啦

如果要追擊班連合軍，每日開個post 貼你地黑有幾難？
一個topic 要開3 次，醜唔醜？

臨時撚屌，駁左先講啦，唔遠，同一場
定係又想講上幾場，上幾年，上幾十年？
仲學人撩事鬥非？
又開新post 拿？

好多字
好高質
無得駁
認輸了

條友表達能力正常返

手球你揾球似d嘅得唔得， 動作差咁遠好難比
Zapata收直手係身後屈身 同 Sando瞓身手向上

羅馬果球， 你話插水咁結果有無黑哨祖記判入球無效？

果球係判無效